未訓既咪入黎傾下計囉（195）

終於都有人開

大家著多件衫

德仔好叻

真係想同加泰合體？

買好左枝唇膏

康盛

圖呢

翻到去再up

LM

買左幾多支

男人也是

啱

lm

HI

德德

Lm

知道牙古

著左十件

得閒留個名了
Post都追唔切

媽咪

好多野做

德

支持媽咪

project?

唔開心 做死人

媽咪加油

兩份essay 一份今日交 一份聽日
兩個present 11月頭 要提早一個禮拜交左稿先

魚b呢miss her

仲唔快啲做

係我心口瞓緊

媽媽

加油吖楚

兩份連住黎

做完一份啦 補完習再趕聽日交個份

支持

辛苦晒了

唔敢亂郁了

去補習未死再上水

支持媽咪
請媽咪食糖

眼訓死

畢仔

雲狗

好想好想好想好想好想想呀

歡迎

好迷惘呀

埋仔

收工

畢仔好波

聽左成日公司啲背景 聽到頭痛

同緊金毛去街 好Kai sum

啊！！！！！！！！！！！！！！

我沒有說謊
是愛情說謊

死黑警

好攰

早你個晨

你懂我的

怎怎！

瘋狂睇寶塚

咁快就叫媽咪

祝你做個幸福的新娘

放工了麼

好似第一次見你吧？

放緊飯
仲有15分鐘

我的心事就請你遺忘

楚楚係大家嘅媽咪

佢all左好大堆屎

楚楚媽咪

放你老母

還隨意浪費分秒光陰你怎買

圖

要做黑執屎了

落錯車 如離開了幸福的高速路

係垃圾桶

爸爸

頭條新聞

小豪子

我有車 我要壓抑需要發射 跳上車

好眼訓

Me two

想唱歌呀！！！！！！！！！！！！！
呀！！！！！！！！！
有無人想聽我鳩嗌？

Me

啊！！！！！！！

真

魚b

我都好想鳩嗌

臭

嗚嗚 屋企人返到屋企了 無得鳩嗌

又唔做野

希望星期六拎到貓

搞掂左個貓義工？

話就話夾夾夾 自己明知無人就編晒我返星期六 然後我放平日 咁叫夾左咩

要返爆谷

爆谷 係咪好返晒啦？

濛

要求下平日嘛

轉工未

呢幾日全靠辣嬸，佢先識柯靚屎

唔鐘意放平日 同星期六返我一定會搵位蛇

轉左

真 唔係辣嬸都唔識日日有屎屙

佢又訓覺lu

[置頂呀仆街] 已搵到彥霖好朋友 fc左好多野（整合加討論）

你都要，尤其係病咗，要著到流汗

[member]我就係叫你唔好再搵佢同埋最短時間block曬佢[/member

塵仔有理

再轉

今晚再apply

全部都cls

個個都cls

說說

好耐冇見了

要做功課

你最痴撚線

你話我係咪cls啦

濛版主

濛狗

都係嗰句做完功課先上嚟

屌你老濛

學咗你添

好想食香蕉船

未死

沖埋涼做
希望0100前做哂
試下唔停一直做
再懶唔得掂

一定要不停咁樣啦

有女養你怕咩

點解你咁聰明 到依家都仲係好佩服

德少大家咁話

我學畢地

你食香蕉,我食雪糕

你學得好

因為你無食譚仔

hea下先啦

食緊茄牛麵

你琴日定前日好似都係食蕃茄XXXXX

係前日 我愛蕃茄

油

食蕃茄對身體好

美白

大家都好

呢個我真係唔知

今夜雪糕

真係好鍾意食蕃茄喎
會唔會自己煮蕃茄炒蛋

抗氧化

蕃茄炒蛋唔知點解我麻麻

明明講開番茄第一時間就諗起呢啲

食得多唔會生銹

除左蕃茄湯/蕃茄濃湯,其他我都

架

啱ar剩係鐘意佢個湯

你一定現實溝死好多女

屙左

屙拔甩

柯左

死老嘢

寂寞也揮發著餘香

現實世界我只係一個風度翩翩嘅豬肉佬

我都覺

原來情動正是這樣

小姐們 汝等要斤豬肉？

食緊

曾忘掉這種遐想

這麼超乎我想像

但願我可以沒成長

正

你已經長好幾斤肉了小姐姐

你點知

究竟有

聞到陣肉香

燒肉

blood=拔甩

我今日係

BITCH既日常

應該好滑下

牛油蛋撻都冇咁滑

下次整條金邊方利

完全憑直覺覓對象

佢嘅迷人面珠我想錫一啖

好似d老野咁齋食d蛋剩低個皮

模糊地迷戀你一場

藍剔

我都喺度諗緊 因為佢幾個鐘之前都有blue tick me

報仇

無錯

你諗到我諗啲咩

G持

我養你啦 你咁答

我依家冇咁入去睇

不了

我冇$ 佢呢排每日每晚都同我講佢做嘢好攰
我心諗咁你想我點答你

佢想你有多少行動掛 自己整d小食上去搵佢

真係不得了

有冇增左十磅

I 覆 you too

代代 你甩咗p喎

甩左好耐啦 油b

真咩岩岩先發現

楚楚你都唔識 罰你去屙屎

甩完前後我呢度又水浸，又斷網
根本上唔到黎

我大佬都唔識你好打極有限

冇事冇事

係喎 我記得你上次話等去拎水

做緊數學assignment

仲行唔行到路

又水浸

之後過左一排搬返去，但又無啦啦壞網⋯⋯
四五日完全上唔到網

宜家咩情況

浸完果次冇再浸，但日撚日斷網

上到網，但間唔中會斷
有時斷一兩分鐘，有時斷幾個鐘

辛苦晒

冇事，相比香港嘅大家算係乜
我幾個星期連鍵戰都做唔到

請保持心中有愛 你嘅正念有好大幫助

仲要留喺度幾耐?

得番幾個星期，我估之後都會掛住呢度

上一陣水先

睇到我下面陰陰痛

如何快速征服男人

咬左出黎？

聽日放假
食唔食宵夜好
食宵夜的話食辣雞麵定串燒好

食晒佢

你估我係你咩 咁大食

講還講 唔好放圖

未買 唯有用舊圖

斗斗

角角

肥柔

好撚負 求安慰

你好

親愛的朋友，你好

串燒

有無人想點歌仔比我唱

我減緊啦

That’s why you go away

我鍾意你個名首歌

減咩丫 整返串雞軟骨先啦

唔好呀

諗諗下一個人食龍肉都冇味 加上落兩冇帶遮返左龜了
但唔排除等陣碌返落街買

入黎r水吹

期待

幫我r背脊得唔得

今日食左好多肉肉

仲未聽過德b唱

瀨都得

唔得已經過咗食嘢時間

牙奇

用善良之槍幫你R下

唔緊要啦 當慶祝你下定決心減肥

食嘢時間先可以食嘢

我未沖涼喎 你確定?

想叫food panda 但間野離我樓下只係7-8分鐘路程 好似好on9咁

你咁樣係唔會令到我驚架

行下可以食多啲

沖左涼就不了 比較喜歡原味

一槍都未開過

好有罪惡感 沖埋涼再決定落唔落去

事源我間公司係做零售既，生意好差就緊架啦，加上同男上司唔夾，所以一搵到工就比信走啦！

點知男上司就開始日日單單打打，比哂說話比我聽，又話年輕人一定輸，我真係好唔開心

無你tg 比唔到你

支槍已經廢左

sick玩

油姐

Aga 識貨

一齊沖

Both

同佢講 生意咁差你都係搵定份新工啦

我懶 你幫我沖埋ok? 洗乾淨d唔該

你班友咁重口味

你地一個二個都想我死

要治本必須重口味

支持你呀

仲要公司係中資野😔😔😔😔
個上司係中立撚

咩樣

唔駛理佢啦 你都遞左信
做自己認為對的事
係逆境之中我地要有信心

灰撚到喊

兄弟不要灰心幫你加加油

!

餅今日有冇飽飯食

8/11

未熟

成日扮哂關心前線
實質份人好冷血

花
有啊

咁我就放心了

對住呢種人渣 我理都唔會理佢

好似冇乜人咁

就算我無野食都仲有肥go可以用

獨獨

夠唔夠用
不如我俾埋我個d你

烏蠅飛過到聽到

姨姨

we~~~~~~~~~~~~

明明同事 有人生安全 都叫個同事照去個邊做野

夠用有突啊

油油

真 蚊都係

無人啦

浮仔

啪！

we~~we~~~~~we~~~~~we~~~we~~~~

ear ear

做咩打人地塊面喎

不如你張開個口睇下有冇蛀牙

死左啦

佢點死架

仲有最靚嘅豬懶肉

Oil oil
食左八仙果未

餃餃bbg

食返少少肉好wo 前排有個po條女又話唔食肉搞到停m甩頭髮

你唔係人

哎呀 sorly打唔準隻蚊

你打中左啦你打中左佢塊面

哇！

頭先又斷

hi

呢到有

貓jai bbg

愛你

太夜唔食得！

一齊跳舞

我係豬黎

咁搽左藥油未

好喔

查左 攤左係床
今晚貼埋個膏藥先訓教

我都要貼殺龍巴斯

就當風雨下潮漲

呵番

喵喵

代代

真 豬咁蠢

係，太罕

太早

豬德

Hi

呢度唔正咩

把我們衣服鈕扣互扣那就不用分離

忙死人啦 我想上連登呀

有摸人想聽after rain 好J

間間～

咩黎～

你試下唱

前幾日負幾度
依家朝早好凍呀 晏就暖番

你啱

係咪要聽先

係！

好凍
獨獨記住保暖

第一次聽，首歌幾好J喎

你唱！

挑戰下佢

J 死人啦 我女神
聽晒佢唱既所有歌

望緊海 你問我答

唔好污染個海啦

我做完野啦

放緊輻射入去

趣仔

消滅污染源頭

浮巴
最近點

好開心

☁

魚b保護我

忙撚到狗咁

你個度有幾凍?
我會 依家太暖

無人救到你

真 魚b會打埋一份

欣姐

帝帝

入夜得返十度

你忙完啦？

我同你分擔下

冬天會唔會落雪

唔知，十一月就走

都算係嘅 依家冇咁忙 偷緊懶

番香港?

兩日無見女朋友

搖晃的紅酒杯～

做完先准上
又話凌晨一點做完

冇見幾個鐘了

屌
要聽日先有得見

攬實佢

新人留名 有心事 有無人可以聽下

講嚟聽吓

有!

之前全灣比較亂有白衣人斬人，又驚活動停巴士停鐵，擔心同事返唔到屋企，問佢需唔需要工作上避一避開呢d 地點，佢話唔需要，返唔到去係佢哋既事

想清 唔比清

多謝大家
想交代下背景

呢d野廢無咩所謂啦

做完啦

柒妹

飲完酒個人輕飄飄

點差法

你成日飲酒

早抖，忙左成日冇上過黎

呢排辛苦呀架架

唔好借酒消愁

嘴唇上染著鮮血～

佢一定係冷血藍色人

支持你食宵夜沖涼
慰勞自己

Haloo 各位我親愛的寶貝們～

要唔要聽我唱我走曬音

寶貝～

態仔餅

之前有日乜Q都停哂，佢都照叫同事返工架

要聽

近排又忙又辛苦 陪唔到大家 天朝番八半 早抖了我愛大家

紅磡龍門冰室老闆霸氣屌柒藍絲

架架～～～～
有無想念我

等陣睇下有冇心情唱

熊抱！

無

間間晚安！

巴打係咪黑帶

好 等you

我都熊抱你！

但我有想念你

塵仔～～～～～～～

same

晚安

我都想念你了

呢間野之前唔係藍底咩? 定係我記錯?

即係又係為咗錢同埋自私嘅人

我想聽你唱愛是最大權利

考慮下次食

架架啊
攬！

塵巴 聽日係咪食tam jai

係

咁魚魚估唔估到我係咩星座

我記得你係巨蟹好似講過

我愛巨蟹

錯左

記錯

咁傻

其實唔係既

嗚 好多英文

做緊asm?

我幫你啦

咩呀 人地google緊birth chart
一大堆astrology 英文呀

叻

你tg俾我

我迷信

對唔著 我錯

都叻

Birth chart啊

假

好啊
點幫？？？

多謝依度多左個地方俾我放低心事

Haloo左你！

第一下都呆左 搭錯線

知道了 對唔字呀餅餅

大家一齊加油啫

梳 毒撚唔識搭嗲

我一路都好努力了

好眼訓 訓先
聽日再傾

早抖

哇屌 追返先知原來你咁癲
失敬失敬

唔緊要
攬

你咁靚仔 行過去唔出聲都溝到女啦

餅餅真大量
攬

hi
我黎遲左

蛋包飯好想食左你

好

頂 又笑9me 下次賣你比外星人

被食癖

咪扮野喎 唔好以為咁就嚇到我
靚仔

萌萌 歡迎你

真訓 但好難受

係
我接受到既

咩嚟

咁我唔客氣啦

You were never satisfied no matter how I tried

But I'm not the man your heart is missing

安全兔

名名好靚仔架？
有無概念圖

咩扮我同外星人好熟架

又多隻兔兔

大大力攬住

飯～飯～

唔好諗咁多啦 早啲休息啦

今日有咩野傾

我係非洲 你搵我唔到

想唔想聽我唱歌

Humans are never satisfied

佢真係好靚仔

好啊

唔想聽我唱歌？

用呢個

新人？
好興奮

概念圖呢

古路巴

有咩野星座係特別仆街

好感動 有名名歡迎

高大威猛靚仔

熊仔
好掛住你

雙魚女仔

想想想

你仲未返到嚟咩

我想呀屌

都想

Can anyone ever be that man though

都未見過你

何解

我唔識路

天蠍 兩個ex都係

獅子女

呢三個有咩分別

想唱after rain了

餃餃一入嚟就笑9朕

中文我都唔係好明

就快爆post lm

有冇咩野係同水瓶夾

She had dream man but not me

唔係個個有朕歡迎架

因為我識嘅雙魚女仔
每一個都係啲會得寸進尺嘅人

屌 我係獅子座 但我真係唔仆街架

毒撚都可以靚仔架嘛

that’s why you go away I know

好 你唱乜我都一定支持

想見

我都掛你

你唱乜先

頂你 唔好再抹黑我

呢個啦 即係星盤

咁你唔用google map?

係愛呀哈利

做完了yaaa

我個gps壞左

我開196

但我唔係呢

做乜

天蠍

真... 你根本唔係毒撚

朋友多數都係白羊

緊係

功課

係apple專門店整啦

蒸餾水

開心屎了

獅女有個大仆街 大仆街
佢個名叫做蛋包飯

做咩要做9朕

yes

入出生年月日
好難咩
入完就會有寫月亮太陽係咩

塵仔

白羊 射手 雙子 雙魚 —陪你一齊癲
巨蟹 金牛 天秤 —睇住你癲
處女 摩羯 獅子 —一路鄙視你一路照顧你
天蝎 — 以上皆是

利申鳩up only

朕乜春天呀你

我唔識路
要開始loop了.......

你都識講係dream啦

未訓既咪入黎傾下計囉（196）

串到

可以擁有魚b了

好似特別多朋友係白羊同射手

我好純情天真架

糖醋魚是我的

打慣咗 梳梳梳
小人不敢了

獅子女沒有一個是無辜的

用google map啦
做乜春天

我行錯路

明明 還在鬥氣
你卻 狠心的抛棄
明明 承諾愛我
我卻 給她搶走你
明明 從前話過有轉機
你卻轉了機 愛上她 無道理
原來 還是愛你 誓要跟她 鬥到死

想要圖

你尋日講我壞話 死八婆！！！！

咁派你去接佢